
                      en verdad esa película no me gusta nada pero porque no entendí por eso en el cine que la vio hay mucha gente riéndose y yo pues no me reía nada porque había cosas que no entendía pero qué gracia algunas cosas sí que eso fue las dos estrellas las tres estrellas que le doy porque me gustó y la comedia pues adelante y otras veces no
        
            